有咩牌子恤衫唔熨都見得人?

M&S好似有出免燙恤衫

咁得閒開post

thx

如果你知我幾碎你一定唔敢串me

你又咁得閒睇post

28

😠

夏天就到 唔可以再用冷衫遮住件魷魚

魷魚
G2000條新line幾好，洗完掛直晾就得

好多牌子都有 g2000 已經大把
留意有無寫non iron /免燙

一鳩樣
冬天成日都唔熨衫
笠件冷衫又著外套
夏天又要熨

多謝推介 收工望望

用40度洗衫唔得咩

uniqlo

Brooks brother